
                      Menuda basura. Todas las pelos de este Tio son iguales. Que si que ya sabemos cuanta mierda hay en el mundo... No me aburras y sobre todo no intentes que todo parezca Méjico que cree el ladrón que todos son de su condición
        
            